政府: 香港是”國製金融中心”，政協成龍曾說過: 中國製的會爆炸，所以信政府 唔驚

【Now新聞台】財政司司長陳茂波出席立法會財經事務委員會，被問到許智峯及家人戶口未經法庭批准下被凍結，有議員質疑有部門出錯，陳茂波認為指控是臆測，不會評論個別事件。

陳茂波：「指控純粹憑臆測，我們不會就個別個案詳情在這裡進行討論，至於香港金融中心的地位，自去年暴力事件到今年新冠疫情，到過去幾個月所謂制裁，我們經歷過十幾個月的挑戰，仍然穩如泰山，我覺得議員的提問不需要再處理。」

今日跌得五百點，驚閪咩